連登仔雙重標準 冇法律常識

之前洗頭艇又話大陸點樣跨境執法 綁架
點唔道德點仆街
轉個撚頭知道香港法律好難告到mk仔謀又支持用洗頭艇送佢去台灣
連登大部份都係on9仔

一個賣政治書 一個殺人

係咪殺咗人就唔使法律 睇唔透

佢咁講咪姐係雙重標準囉
仲講到大條道理咁

是但啦，小農基因係咁

法律目的係公義

得班讀屎片律師先盲目講法治
呢d情況政府應該充分實現”特事特辦”
Creative d同台灣簽個野送隻殺人犯過去

你啱

雖然我只係打算提出一個論點關於佢地兩人所犯既罪行嚴重性的分別 而無進行反駁

個問題同罪行無關 係主權問題喎 講緊a無啦啦講b重以為自己好醒

先例一開，遲下拉政治犯上大陸都叫公義架啦

跟本d 小學雞未識玩個遊戲
就嘈嘈嘈

Bullshit 再作大啲世界末日呀笨

咪話左你啱

愈黎愈似強國啲生番，之前又要公投掟石掟死肥絲

成班食屎狗唔諗下根本係法律漏洞

唔做引渡協議都要諗辦法堵塞漏洞
唔好問我有乜辦法
成班律師狗政府高官收咁多錢
係佢地責任去解決

係白痴先拉埋政治犯黎講
俾唔俾政治庇護係台灣決定

未解決到漏洞就可以出洗頭艇做絕招 ?